[FPL 20/21] 新一季英超經理人又嚟啦 (5)

大家一齊討論。

達狗助我

杯賽贏緊1分
同對面7same
我cap Son佢cap Kane

我打多幾個都可能輸 米高堅尼都有
對親d對手 後衛都爆分

我食cost換人 對面free hit 杯賽已完

Son vs Kane

Kane G
Reguilon A

完

34 -3 vs 37-2

唔知我可唔可以反吸呢

36 -4 vs 38 -1
zaha tierney holding laca vs tierney
係咪基本上已贏
佢ederson kdb diaz嚇咗我一嚇

新狗好多人中伏

對面mitchell saka leno 爭十分兩邊都有波入又唔關saka事先得

Zaha Laca射失十二碼/紅牌有機會豬

AV場波又延期

想放廢龍

已放

cs要來了

順手換埋冗員已久嘅ryan
變meslier+johnstone

咁性感

平龍冇人可以揀
mccarthy同meslier應該係最好
但mccarthy啲賽程勁難打所以揀咗meslier

想第2個龍都有得踢因為嚟緊w18會開bb
得返4.5
areola johnstone sanchez最後揀咗johnstone

我加左少少換mendy 搏下靚賽程有cs

林狗

mccarthy加martinez
上年嘅pope dean

廢龍都唔知仲有冇得踢

杯賽輸2分

達狗
踢場閪波比大家

Tierney苦主

又想用貴後衛屈人機

至少有cs

後備8分

我正選darlow後備guaita

下週隊長推薦：Coufal

Lm

一場佢踢一場費特歷斯踢
有機會cap完4分

應該輕鬆cs
不過都啱 前幾場已經試過換費特歷斯

邊有咁易cs

Fabianski出唔出㗎屌

出蘭杜夫就撚到爆廠
上場好似踢得ok

Triple captain?

gundogan點睇

邊個先

屌，每日都改場程，玩撚咩
我見17號維拉無得踢換走左三個
依家同我講24號計同一個week

有冇愛華頓苦主
利申換得切dcl

一早放咗入vardy

我都係換咗vardy

tri cap salah

佐仔定蘇哲好

踢到先算 維拉唔搏啦

Neto 75%
轉Soucek算

都係打少一個姐(GK)

Cavani
冇$$

唔記得轉

Neto正選喎

bench boost Johnstone

大sam率先打開撚狗序幕

原來covid19 tested positive
唔怪得完全冇講過有傷都冇

轉緊1球

M Pereira PKG
Robinson A

個個都開技 比人往死裡打了

Fabio Silva G
Boly A

唔開用雙賽都屈爆佢地

boly 1g1a

Boly 1G1A

竟然爆Boly

Boly G
Saiss A

唔記得tri

Ajayi G
Bartley A

M Pereira PKG

M Pereira PKG
Robinson A
又係同一個組合

屌你老母啱啱換咗meslier johnstone
打孖中武肺
逼害

武肺專家

Antonio G

Cavani / Antonio 我揀咗Cavani

Antonio G
Fornals A

頭幾週轉Zaha嘅第一個禮拜都係咁

Maupay G
Allister A

呢幾場d人都冇買 唔想睇

本身想入 但見佢對上幾場都無乜踢 以為無正選打

haller走左得番1個前鋒

coufal率先獲得第一個cs

Cresswell CS + BP2

屌你老母 車呢場有CS 但我揸嘅車後防係zouma

李對修和味濃

vardy狂miss

dee爺又冇料到
還記得上季對修拎幾十分

見到身邊好多雙賽手持zoums

屌你老母冇入Barnes 入左Ziyech

仲信祈福黨車狗
包你合家平安

撚伯玩下大家姐

就炒亂鳩咁出啦

支持炒
完全唔識教波
躝屍吉路啦

我轟入左MENDY 鳩選 zouma太貴

費事轉啫

Mendy貴到

諗住wildcard tri cap bench boost
點知原來wildcard果rd冇得用另外兩樣禾係新手

Aurier G
Son A

Kane G
Hojbjerg A

單賽kane仲好過雙賽dee
廢dee

無入過kane輪輪都比人屈

0:0 我接受到

兒子又唔生性

5分帝
我上星期已放

負碌買中碌梳 cs 加bonus

不過始終都係要中光頭佬伏 簡些路

石

我唔止
中埋科頓

渣石頭

你地追住求佢撚咁癲
佢兩個之前有得出今場輪換都合理

肯撚定哥狗有玩fantasy 成日伏鳩人

簡些路同石頭 揀左簡些路

好彩中石頭

x2

心痛

下周再爆過

係囉，就係咁都中佢伏，一係佢輪埋kdb都冇咁火

已入Smith Rowe

smith rowe saka holding一嘢中哂

我盃賽準備俾賀定持有者反cup
希望zouma同taylor可以踩下草換唔到sub holding入嚟

好快就到香港

vardy連blank兩場係咩事

dllm全季第一次

安東里奧

highest tri cap Stones係咩事

dee 哥好波
好彩臨尾都係無入

zouma點解冇咗正選
係時候換stones

哥狗帶隊輪換仲高追

嚟緊3場點都有兩場正選掛
鏝其他中堅又傷晒
定係換holding好啲

拿狗好返練緊波啦

holding已放 賽程不了

平平地執個算啦

Neto —-> Rowe ??

ESR感覺已經爆完seed不過平平地可以入既

冇出Podence....Neto廢咗勁多

普丹斯先係真核
但狼隊呢排肯定要比樓奴撚

勁癲 場均一cs一a
4.5拎嚟擺下都好

antonio救全家

李城個賽程靚到...
可以留到最尾三個禮拜

希望維拉唔好俾人大炒

dee哥場場2分比你睇

夠膽就同Barnes一齊2
我長hold

有神龍點炒

收左kdb 屌你老母光頭佬

Stones Dias黨大勝

中lookman!!!
但係係後備

After a review, Fernandes is awarded the assist for Man Utd's first goal as Areola's touch did not significantly alter the intended destination of the pass before Cavani scored

#FULMUN #FPL

盃賽要豬了

杯賽對手130分 少佢13分
希望下場Grealish Martinez生性

cap咗嘅Robertson, Salah, Wilson可唔可以夾埋少過18分

比哥狗撚到爆廠

DIAS STONE 陰道簡 輕鬆

No man city anymore
哥狗

Salah sub

踩左草
鳩普
食屎狗來唔識帶波

有機

好撚彩無triple cap Salah

垃圾鳩普

好多人中左伏

Kane踢 1week仲高過salah cap

準備好入Odegaard

$6.0

"Jamie Vardy will be out for a few weeks." 💬

前鋒冇晒人揀

唔駛捱zaha了

Wilson
大伏

安東 燒味王

盃69:65

兩個都唔過avg
清贏到真係好彩 今週周街過百

本身都諗住輸得
好彩robbo salah wilson最後一齊柒

連登league求其搵都搵到成百個過百

今週開benchboost加得兩分 (Zaha 0, Mesilier 0, Kilman 0, Alioski 2)
之前tricap Kane對李城又係加兩分 (Kane 4->6)
揮霍

下場wildcard埋囉

真係開咗

咁快用

減左分 今周出局

我都減咗 不過覺得都有機贏

太多冗員換唔晒

怒cap bamford

點評價我wildcard換走咗soucek zaha rashford做grealish maddison barnes

咁買定福仔goal先

真係好on9有冇咁燈

soucek

屌啊 59換走bamford

福仔真係入埋波嘅話我諗我會死

蘇捷擺了後備

cancelo又黎料

蘇狗 沙狗已爆

屌 棄驚

socuek又放左後備...
好彩今個gw換入Gundogan 同 Cancelo

Salah再blank就換走佢入Gundogan

一換就爆

rubbish

狂轟2分

1-0

又中哥狗伏50分鐘換科頓
賓福特又係59分鐘

霍頓算唔算偷雞唔成蝕渣米
見到好多人減分偷佢

唔止蝕渣米，係蝕晒
永不鏝城

哥狗：比你試下我輪盤

簡些路

cancelo gun soucek都冇
好彩都執到個saka

哥狗一定一定一定輪換

點解我會用咗Ings ....

我對手cap咗ings

升價算係咁啦

On the Chelsea bench 😫

🔵 Mount
🔵 Werner
🔵 Pulisic
🔵 James
仲有牙咸同zouma sub

#FPL #CHEWOL

cls

換帥都買轟d人咁搏

Targett A
Watkins G

廢龍

好大貢獻
失到第三球幫我一下洗走對手三分bps

般狗 一齊死

屌你般狗幫人起機

Cap左

差啲想cap般狗最後cap咗grealish

點解個個禮拜都cap錯人
利申：cap咗bruno 前幾個禮拜cap salah

盃賽今次應該真係輸了
輸緊7分
kane robertson son vs kane
對son robertson冇咩信心拎到7分

傾狗直紅is ok

攬炒

支持攬炒
等佢班撚屌無得用傾狗屈

兒子絕殺係唯一生機

我就salah唔入波就贏

我都係， assist 都夠

要啫喱仔負分先反cup到

呢排d貴價貨收哂皮 賣哂佢亂玩先

4.5樓下今週好多都高分

奧特加特

bank有11蚊剩

岩岩黎 我諗都係出住廢安先

son kane黨

-4贏對手開wc
雖然勁低分

出局

新狗傾狗沙狗齊齊攬炒
我文狗獨贏

屈機

熱狗們準備拋售未

輸三分
差喺bench嘅aotonio

諗緊用唔用wildcard好，傾狗兒子沙狗般狗都咁樣

我換kane再換埋son

Daddy

唔換 feel到要重金收購後衛

我呢週開咗wildcard
諗緊robertson定taa好
但又諗起前一場taa啲傳中柒到
加上今季個態真係廢
所以揀咗robbo
結果盃賽幾分飲恨出局

建議robbo taa一齊持有

利feel到cs好難 唔敢渣咁多 間唔中輪流爆下助攻

我就建議兩個都唔好用
今年猁狗後防都係7下7下

all in鏝後衛啦
stones+dias+cancelo

話說有啲想換走沙拿
應該換邊個入嚟？gundogan maddison 定係 mane?

根啦 呢期fit啊

Var

不過會淨6蚊
加埋soucek就fit

soucek有啦 今個禮拜靠佢攞返少少分
本來諗住有咁多錢淨可以換kane 呢家唔使換了

我都上soucek大船先

sub左soucek搞到出局

永不相信哥狗
輪換撚

2分大船準備開動
我就唔會信佢啦

© The top captains in GW20:

1️⃣ Fernandes (2,715,840) - 2 points
2️⃣ Kane (805,854) - 1 point
3️⃣ Salah (794,421) - 2 points
4️⃣ Son (495,685) - 2 points
5️⃣ De Bruyne (293,341) - 0 points

超過5百萬人被撚狗

印象中bruno首回合打錫菲聯都blank咗
所以唔敢cap
最後cap咗grealish

btw cap傷嘅kdb係咩事

博fake news vice cap強人

其實係好多人DEL左GAME擺係度姐

都係

輸1分

對面機關算盡

有無咁誇張玩到要Del game
又唔係玩緊fifa21
佢點撚你都係Just a game

都叫你唔好咁屈

長期排連登50-100點算屈

個個陰道簡

中晒轉盤陷井

屌你哥狗

無令我失望
同我玩死班石頭狗

哥狗

Wilson

Stones

有幾個硬食0分 想踩草1分都唔俾

後備全面進場

哥狗賤到換一個人

原來我唔記得轉隊長
仲係Bruno

3分 唔錯啦

好過踩草
而家用下後備仲好

用埋後備都唔夠人喇

後備最好買d有得踢的人

今周破新低

般狗沉艦

已經沉左好多週

5場0g1a

入曬普巴般奴 上週杯賽出埋局

普巴太貴唔敢入
6個幾可能會入
但7個幾我寧願zaha maddi barnes grealish

屌你老母哥狗

中場有4個貴過$11

啱啱第一週入拿卡
踢完一場就75% of playing

Maddison A
Barnes G

Bamford A
Dallas G

唔計vardy 兩隊最熱門嗰4隻

屌
冇為意上輪盃賽對手扣4分換人
由輸3分變咗贏1分
-6到

mane咩事

乜kane變咗紅色嘅

cls

毫無預兆 新聞都係幾粒鐘前先講

Bamford 救全家

Chilwell,Cancelo,Mitchell
三個中曬

Robertson fantasy賣咗文尼
獨家消息

R : Sadio , are u injury ??
S : A little bit
R : ok

條撚樣抵啦
仲dcl in bamford out

不過撚樣還撚樣 希望佢守好啲 我需要佢嘅cs同a

內幕消息拉得

Salah G
Jones A

原本想cap Salah....但唔記得轉

Salah 2G
Shaqiri A

Same

mane salah 2選1又揀錯

Salah save my life

老母G
Firmino A

Dawson G

Roberson CS

-6晉級之後今次真係出局
ON撚9對手cap firmino都呃到個助攻

今週防線
2 1 1 0 0

計咗Cresswell A

今個禮拜換走咗dallas salah
換入cancelo gundogan

打少兩個同對手同分 贏咗得球
多謝salah令到西咸後防要扣分

白果臣
睇你仲敢唔敢買咁貴後衛

唔敢啦 太多傷兵 打多場先換

新狗繼續blank
好彩一早走左

哥狗fans?

salah,martinez,bamford carry

就係差佢個cs晉級
咁都臨尾香

捱到咁多週

都係 上星期已經-6

準備又開快車
已換好人

換走DALLAS就入波

威完一場下場對愛狗隨時踢到碌柒咁

愛狗連紐都打唔贏

承你貴言後晚就打

狂人開季前講過
列斯聯只要每三場贏一場就必定能護級成功
其實係幾有智慧

有冇巴打識/搵到樓主TYPCW

條友仔平時有玩開神魔之塔 無啦啦今日唔玩仲要連tg account都del埋
驚佢有咩事 有冇人幫到下手

推 睇下有冇人識樓主/知樓主fantasy name可以查下

樓豬好耐無上過水

新狗又Drop

修狗又玩中出感謝祭

cap bruno

Cap左Salah

bf呀

可能戴帽呢
利伸：cap般狗

人人都有

Bednarek -7分

Cap成為左分野

我個league個個cap Salah 膽粗粗cap左BF，而家希望Salah blank

bednarek擺咗喺後備
呢家好驚正選有咩事冇出會auto sub bednarek出嚟

同我sub佢出嚟

用鏝城3個呀拿

終於cap中一次最高分果隻

哥狗：收到！
中堅費甸加洛迪

-7分
會唔會有人triple cap左佢呢

最緊要出簡些路

唔知堅定流

識波

話全球得一條友tc咗 應該堅

真係恭喜佢

今次到foden

知道我連神厲害未

Salah

冇事唔使auto sub

蘇狗唔撚識用

準備再嚟6連blank

成隊唯一一個blank就係robertson條冚家鏟
然後咁多人有成績下我cap咗個cs Barnes
其實是但一隻都起碼多6分

有冇手足準備入Lingard

睇定d 先，西咸中前場人腳都好多

Antonio soucek cresswell 已經full

其實Socuek好尷尬，出佢又冇表現，但唔出又爆分 好似今場咁，對AV正常陣容都唔會出Soucek

我3件出齊哂出左
耶子燒味岩哂佢呢啲，最重要平

我係Barnes同Soucek2揀1，但李城對Fulham易打咁多冇理由唔出Barnes，比我揀多次都係出Barnes

用到soucek就要長擺正選
因為你永遠唔知佢幾時入波

本身諗住佢淨係識頂波
今場連入攝射波都有埋

soucek夠平又長期正選，根本無得輸

2分王羅白臣同阿奴

得安東可keep
中場無位排蘇狗
後衛用捷狗又太貴

真 中場塞龍骨都塞晒

沙狗 文狗 般狗 KDB Son 250 Trashford
無傷無停就7揀5

不過我都係揀得兩隻
加grealish madder hb
李城個賽程真係太靚 換唔落手

沙狗唔想hold了，$12.6但極唔穩定
得般狗係SH

Maddison Barnes

尋晚c barnes vc maddison

想問下後備唔係順序左至右出架咩？定係轉左？fpl將我個陣變左跟位置，後衛換後衛，中場換中場咁換

正選後衛至少要3個 所以會換咗後備席排最前嘅後衛先
otherwise都係左至右咁換

羅拔臣真係辣殺黎
用返李城側田好過

有用

同埋前鋒都係 無無鋒陣

唉 68son比狗玩

鑽研蘿底橙
有幾個4.0 4.2 4.3 4.4 夠砌

上半季kilman
下半季mitchell
長期有隻吉祥物喺sub 3

沙狗先係我果隊吉祥物
2分袋袋平安

魯迪加4.5入唔入得過

已入 新契仔

新狗
繼續blank到季尾

傾一傷我用4分換走埋佢

9.7高位放賺到笑
下場對西布朗可能後備

唔出chiwell搞到幫我auto sub左bednarek出黎-7分

慘好彩我個隻仲喺bench
但係bednarek打甩咗張紅牌唔係應該加返分？

唔會改變

抵啦玩貴後衛

捷狗咁多場無出都仲keep緊
睇嚟佢全排防線都係貴後衛

轉左杜曹之後呢兩場冇出咋wor
同埋我都係得佢一隻後衛過5$

今週放唔放
我睇佢跟杜曹都係無運行

應該賣啦轉justin算

justin賽程靚到爆

最靚賽程已過
收到風嚟緊4場都2分

Targett

廢龍廢左咁多

信者得救

Goalkeeper Martinez Emiliano strong hold to the moon!

連登大船打沉咗佢
一升價就開始沉

Dias

總有一獲撚下你地

咁嘅賽程仲敢入

一隻沙狗收佢檔

Start Vardy or Barnes?

Strong hold cancelo Dias stones

我tc左連神

RYAN仔

入左連美斯

又爆分

bench咗watkins

爆

廢龍CS己袋

GME (Goalkeeper Martinez Emiliano) strong hold to the moon!

有廢龍無窮人

點解我會咁傻入拿卡

Bednerak一星期可以負幾多分

og x2 red card x2

Ings又blank

原來我已經放咗

已換，對佢已經冇耐性

antonio正選 watkins後備

Soucek RC
明明Mitrovic出手先

soucek黨
再加埋antonio正選watkins後備

甸恩我屌你老母，紅乜撚呀

soucek停幾多場？

拿卡都敢買

早前換晒kane vardy有8個幾閒錢
見佢個態幾好+dcl blank咗幾場
所以揀咗佢

但阿森納個態衰呢
d貴人傷既傷 廢既廢 個個bank都有成10蚊

就係前個幾場係咁贏搭沉船

don't trust Arteta

rashford 1A
cavani 1G

Martial呢？

出場分都未有
馬災都買

仆街蘇狗
上場入咁多球都唔撚出

蘇狗直紅
紅得好
D人仲以為執到寶

FANTASY 打甩唔會補番分你

垃圾黎喎 上場咁大炒有佢份唔代表D咩

卡雲尼屈太多

唔會

球證正義擊殺緊係唔補分

好彩有DCL

Kane

DCL watkins 全部係哂bench爆分
正選擺左antonio soucek 出黎

復出啫
熱刺呢排個勢麻麻
kane son好多時得出場分

Cap左兒子

幾多場冇GA過

9.7高位走了換250

Kane G
Hoejbjerg A

d人放哂就入了

Son G
Lucas A

有冇換咗kane son黨嘅手足

expected back 13 feb

信摩佬一成都死

前排般奴沉
一換走佢 即刻爆分
今星期賣走son 又入波俾我睇

講真
我見冇kane先賣走埋son
計就計漏咗個日期係假嘅

再加埋下輪打鏝城
又俾摩狗撚一鑊

分分鐘下場屠埋stones cancelo ruben持有者
食硬哥狗

Sub左kane
Strong hold son

兒子黨的堅持帶來了勝利

知道我熱厲害未 長渣簡尼 風雨不改

下場哥狗撚下傾

屌 根度簡

Salah PKG
Dias YC

Gundogan wG
Foden A

250 G
B.Silva A

Foden G

根叔黨又大勝

陰道梘 神射啦屌

持有繼續大勝

猁狗後防哭撚咗未

魯迪加

比人入不如自己入
思路正確
連登仔吹奏穩正

嬲到即刻放左robertson
有出都0分呀

及早轉咗做基士維

鏝後防黨

垃圾無 vv carry

歡迎棄暗投明加入$4.5黨

沙狗做得好
一嘢收佢地檔之餘幫我拎分

雖然係鏝，但對痢好難話cs嘅

點解用4.5後衛就係棄暗投明呢

慳左錢買中前場一定高分
離冠軍又近咗

然後三箭頭Antonio Maupay Watkins
集齊中場五龍骨

列斯

福仔繼續威武

唔係差0.1我都想入

之前食左三場白果d人轉晒Wilson

我Antonio 都執到幾球a

入wilson真係奶晒野

d人一見爆分就入升價
一閪幾場就屌鬼急放跌價
loop左幾次
有多幾個free transfer都唔夠佢地玩啦

siu4 我剩係入過一次 爆完分升價就即放

另一個不斷lope就係霍狗
啱啱上場爆分而家d人又嚟料

Mane

咁有信心？

輪流爆 應該文狗

打柒李城？

DCL傷得好

為左個飛機杯出曬主力 傻的嗎

獌熱愛 西咸都出大半隊正選
得鏝收起成條正選防線
但買親鏝d人都會被哥狗撚

雙賽都唔敢用鏝人

用一兩個好啦
陣間撚狗喊都無謂

為個盃仔
貪字得個貧
專心英超好過啦

鏝今季得幾個絕對主力
kdb(傷左)
ederson (貴）
Dias（6蚊搏cs）
Sterling (一時爆分一時得出場分）
rodri (全季得一場多過3分)
gundogan （6蚊擺係度都抵 同soucek差唔多）

jesus aguero傷傷停停
B silva, torres, foden, mahrez, cancelo, walker
呢堆連出場都要賭運氣
laporte 復出 stones個正選位未必咁穩陣了

利申: 石頭根叔strong hold到季尾

貢黑心

入67son獨贏
仲想用dcl屈人機

Brendan Rodgers confirms James Justin has sustained an ACL injury.

真士田ACL

重返爭歐霸戰場

-4入左DCL

我-8入pope dias dcl
前兩日話三件都傷 嚇到我仆街

-20可以走埋佢地

貴後衛
好大風險

咁都貴？

4.8蚊入

我上星期tc完連美欺，而家唔知賣唔賣佢好

5.2啦喎
咁都唔貴咩
開game 4.5入另計

趁有錢賺快走

正義

回氣hatrick

請問大家今週captain邊個?
博曼城人既話, Sterling定Gundogan 好D?
B Fer又好吸引, Everton又幾好, Burnley就可以博double cleansheet

愛狗對富臨應該無得贏㗎喎
你睇下狗會個盤
出奇地主勝高水

操盤手

怒cap富臨點睇

-4換咗dallas

連美斯

就沉船

今季仲未用過達狗是否悲哀

Antonio同dcl
有冇人冇放佢哋

DCL得50% chance playing

安76講咗頭場出唔到
要第二場先出到

第二場踩下草啦
落場拎返張黃牌

有擺maddison
barnes擺咗sub

Barnes G

班尼斯 華迪

係哂後備
仲臨開始時熄左bench boost

可惜沙狗黨冇輸

I know that feel

咁你擺咗咩人正選

Sub左Barnes 賣左華迪
得返Maddison

我利

根杜簡 般奴 格利殊 son
屈堅斯 安東尼奧

我冇格利殊 son 用maddison ＆ rashford
其他同你一樣

fukpanda都夠膽入

9：0炒修仔之後
上round入咗
冇blank

Dias都會輪換

Cancelo , Foden , Gundogan正

哥狗手下雙賽=單賽

哥狗=FPL公敵

fa cup個陣話病左 連後備都無
dias黨

佢地成日唔信邪
好彩平後衛Lowton又中到啪啪聲

根叔黨大勝了

最後一刻熄左triple captain

又入多球

傷了

GK assist 有幾多分

3

雙賽又冇左

一場頂3場啦
6蚊人 未計bonus已經16分

勁多fd cap / tri cap

cap左bruno
今個星期又輸

tri cap
不過傷出咗 睇黎食唔到第二場

stones cancelo已袋CS

無根叔 想棄

Martinez 9 save

cls 12分

好彩佢真係1分鐘都冇出，auto sub幫補下

今週no chips破百有機

又根叔 又lowton 玩曬

中前場7個4條2
Barnes喺後備

最後一刻禁左tri cap
心諗反正之後都無乜機會用

個個都馬天尼斯嫁喇

陰度梘tri cap fat fat啦

今周多人pope / Ederson
齊齊執分

用富撚龍

集氣撳屌廢龍

仲有2隻4.5後衛每隻6分

Kilman踩草一分鐘

c般狗幫幫手

樓奴撚到
上兩場仲出佢正選

整返兩球十二碼俾我反cup堆c陰道黨先啦

跟我一齊shout富臨富臨
下盤發過豬頭

去到aerola cs算係咁

Dallas搭沉船
我決定咗入肥根攬炒

拉傷鼠蹊仲入黎做乜

我fpl bobby 我擺一擺就
六分變兩分 兩分變負分
無傷變黃傷 黃傷變紅傷
就係要大家停止用肥根拎分

阻止哥帥撚狗吹水

哥狗嘅鏝係信唔過

連格甸奴

就破百
仲有4個未踢
同我上

96
仲有三件鏝

KDB

89

90幾 仲有4件 希望根度簡有得出

屌你雲狗終於入波
仲有無人咁兜踎揸住佢

Cresswell 5元渣到而家

咁點都破百啦，除非哥狗真係一個都唔出啫

同路人

101仲有三隻鏝兩隻愛字頭一隻sub2分

貴後衛基士維又贏

4.5人完勝
今週全部cs

負分好嘛

基士維原價4.x咋

負到盡都唔會好似bednarek咁掛

魯sir又贏

今週淨係Martinez同Lowton都27分啦

DCL out tmr

Dcl救左班人 屌

根度簡無得出

過唔到百了

無陰道都仲有3個
破百志在必得

一個富咸仔搞店你

富臨有態

101分

fk 得幾分

頭二C肥根過百 我7x
俾肥根黨屈死

通街都cap根狗屈機

夏狗大船
同我派個2x2比佢

邊個夏狗

今周再cap

夏芬拿？

係啊今週鐵達尼號

賓福特

1g1a啦今晚bamford

bam goal var吹走咗

輸比狼狗

得rap做到野

There are 17 fixtures in DGW26.
14 teams have a Double GW, 6 teams have a Single GW.

特登等尋晚deadline後先講
正宗食屎狗來

屌 我今個week wildcard咗

26-29 week 準備拋離你

29week係咩事

CLS

得8隊有得踢

唔識玩

幾個星期比你部署

前幾個禮拜又咁多雙賽

但到30嗰時會好辛苦 29都係揸幾隻熱刺同列斯聯就算

今年會唔會係最考技術嘅一年

維白富列熱紐
落到30都一樣撳屌

驚西

有無清撐修囝
打柒垃圾車

屌 車個cs

買咗邊個貴後衛？

4.5 魯迪加

車狗後衛咁有信心
2分底

成堆垃圾

今日四場全部唔關我事
互對準備齊齊兩分

撈騰

打吡都唔出DCL

賓福特可以入下波嗎
諗住雙賽先cap佢架

隔時DCL出半場唔夠都同佢出足兩場同分

皇天擊殺羅白臣阿奴

LOOKMAN

好嬲呀

4.5分big6正選無乜問題喎
早幾game都有cs

之前阿狗下gameweek唔係雙賽咩？

big 6 同cs無必然關係㗎
贏波都可以成日失波
富臨排包尾呢排都好多cs

Grealish有首歌送俾一眾FPL玩家

新狗傾狗連blank

李城三子中晒

今周好低分

根

3分貨仔

又被哥狗撚 以為佢傷幾星期 放走左

屌 仲未有人入波

stones 15場12cs

有無擺正選先

Bruno又救全家

無cap般狗
不過有埋Trashford等於cap咗

never trust哥狗

有
5蚊咁貴實擺啦

嚟緊兩個double gameweek瘋狂輪換
石頭歐聯正選pls

安東尼擺左後備

啲熱狗早放早著，哥狗又信唔過
都唔知重有咩用得

沙哥都係垃圾 揸住一堆貴人全blank

得bruno一個貴人 其他一早賣哂

好快就知錯
Premium player同我上
後衛除外

費文
只要用心執平貨

本身想入dunk 最後揀個平啲嘅 咁都中

貪字得個貧
登克通常一買就唔識入波
費文做下freerider仲好

Bamford 有貨交

c dallas

Leeds三兄弟全部中曬

列斯帶領過百

原來我都有

達拉斯

屌你哈狗又踩草

有冇人今個禮拜開triple cap

怒放
成日45分鐘踩草

熱狗賽程好吸引 但熱狗呢排柒到

李城

唔敢cap熱狗
睇嚟都係根度簡/bruno二揀一

上次dee 哥怒轟4分

建議cap Barnes

有無咁多場比佢爆呀

信念

全力集氣求2+2

維拉單new笑q死

支持佢地照玩
有記者會點算洩露

同馬房貼士一樣

馬房貼士都可以話有可能鳩up
但係佢地成班換走曬

就係記者會無講

陰道撚準備反船

除左Emerson應該冇人會踢足4場

哥狗：你地入貨啦 我每人出2場

最多Dias踢3場 其他人踢兩場基本野

Dias最好一場正選再加兩場踩草啦

1場勁過你打4場啦

想入bwa但啱啱呢場佢冇換 連續踢咗三場90
想入James但場場最盡70
仲有冰島臣 Tielemans Mahrez都係考慮範圍
8.5蚊雙賽中場唔知入邊個好

班尼斯 蒙特

Barnes已有
Mount打獌痢有啲驚

根叔黨大勝吧

根叔都有

Neto?

猛狗

有幾多人會cap般狗

華dee啦

準備tri cap

諗緊般狗定DCL

般狗感覺上穩陣啲，最好兩場都1g1a加cs啦

你dee尋晚踢足

all in熱狗反底

又自行製造般狗大船

咁就奶野，我都有華dee，可能換傾狗加兒子好啲
話晒有得抖下

無咗麥狗
班尼斯同華dee仲識唔識踢波

Dier?
保你4分

son換bale好冇

kane一個破分到時你唔好喊

kane一個破百分到時你唔好喊

次次唔信般狗都賴嘢
不過下次唔知點解都係唔信
可能比反曼因素影響

講緊後衛唔好用熱狗姐

有無人cap撈騰

賽程睇李城最易

All in 傾

羅渣士好似唔識打廢隊
白狗般狗錫狗坐定粒六

tri cap?
tg group終極燈神同你同船

支持

cap Bruno

cap廢龍

Tri cap DCL

加利殊出唔出得

記者會話出唔到
仲好啦可以擺靚條中場
珍惜生命及早放棄加利殊

Bamford/Watkins正好？

watkins 雙賽
4分保底

Watkins

Ings反底

入咗aina
準備跟機轉4.5防線

上次aina dgw 爆哂分

阿殊出唔到 焗轉班尼狗

識嘢
你前途一片光明
只有4.5組成的防線先可以問鼎冠軍

重投新狗懷抱

諗住兩隻3.9

哥狗我屌你老母

stones dias guno 表示

差啲換咗bwa
見場場90諗住幾有保證

哥狗自己肯定有玩

比佢撚咗邊個人

Cancelo

ccc: 貴後衛 抵啦

啱啊

買cancelo係為咗未來4場嘅

買得預咗實輪換

我安！

史

石哥 中！

有無人有齊Dias Stones

我

屌 兩隻白禮頓後衛

白狗中大伏

咪係，有名你叫哥狗

假到仆街

AV後防

除左垃圾史仔寧 全部有分

3球都入唔到
益左閪狗龍門

250下場出嚟踩一踩草pls

沙拿咁樣 打30分鐘 夠2球1助

佢落場拎張黃就會
單刀成日唔入

上次比佢玩完一次,今次鏝兩個後衛入曬,
你哥狗有本事就兩個都唔好出

哥狗is watching u
下場費甸/Rodri搭Laporte中堅

哥狗你有本事就連龍門都輪換丫

Steffen上次一落場即派膠

過埋今晚有十幾分優勢 想點撚你哋都得

班尼斯 廢物

傷埋

今週好似一百萬人入
好彩堅持唔入

有份入

原本低調搭緊艇仔
結果俾班人搞到沉船

咁多人入Barnes都知仆得街

玩FPL玩到炒股咁搭插船

般尼cs爆左

大聖

kane

Tri cap 傾 輕鬆 上呀

Brendan Rodgers on @talkSPORT:

Harvey Barnes will be out for at least six weeks and will need a knee operation.

Bale勁到

本身諗住用8分換bale
但驚佢拎唔返8分
結果真係爆發

係咁架啦到你買左又未必爆

不過算啦
另外個兩件係lowton benteke/robinson

Barnes雙賽1分

希望冇手足聽我講cap咗佢

燈到

wc咗李城三子maddison barnes vardy已經全部都傷過傷緊

得返Vardy生存

爆一爆班Pope撚無壞

啱啱傷癒

WEEK 29逃生門就夠鐘關上

唔洗特別換都夠人

仲有個free hit

仲未用咁癲

原來咁多人12.6高追沙狗

我都係

想放又諗唔到邊個replace佢，話晒射手榜首

Cap左都起碼有2分

好彩我開季入
果陣最平最抵屌

中場大把選擇啦，12.6爆一場然後blank成5，6場

Barnes?

屌你唔好再提

航空母艦都會沉

Bale

考慮緊，但驚佢踢完下場富臨就傷

其實福仔都抵玩
理得佢場上踢得柒又好 cup晒11個都好
最後同般狗互含到就得

一出一入就射咗2個free transfer落海

一早已入隊
準備放lu

連狗對曼聯無得出都升價
仆去買果d其實知唔知？

第一場係咁都話
之前已經有場facup話俾大家聽佢唔出得

DCL

本週燈選：5.4蚊Raphinha Soucek二選一
我揀咗Raphinha 大家睇路

之前啲人重吹奏dcl
得2分，不過雙賽重有機會爆

Tri cap左

多謝多謝
咁應該呢兩個都唔揀得，燈死

往績係二揀一另一隻會爆

兩隻都不了
要發掘冷門嘢！
無人上的船就唔會沉

4x3 你會唔會賣走佢

Alex McCarthy有兩場但唔知佢會唔會出

第一場已0

修頓呢排踢唔掂啦

想入神鋒Joelinton

咁睇唔開？

兩場仲要有一場對榜尾,用得過
不過突然上場無正選

哥狗又然
雙賽=每人踢一場
得返dias 同 kdb有機會爆分

領隊哈辛赫圖帶領修咸頓1月擊敗利物浦後，之後9場英場只係取得1分（0W 1D 8L)，而且當中失球達25球。

#SOU

250 KDB 陰道簡

焗住用
麥狗生生性性
另一個龍得一場又係對強隊

根叔執到個a

下場hat trick就fat fat啦
SH DCL

修頓啲人唔用啦，成隊沉到咁

但係對錫菲聯

當你以為好穩陣嘅時候，佢就比錫1:0攪掂

Danny Ings goal~~就得

8分鐘
仲以為得1分
哥狗

foden仲慘 兩場夾埋25

好驚今個禮拜都總分唔過百

霍頓永遠頭號撚狗

維拉爆cs

廢龍 華迪 屈堅

Double week嘅下半週除咗根叔 暫時全blank

第2周好唔店

Cap Bruno

錫狗做得好
寧願攬炒都唔比廢龍爆分

般狗黨

完全唔覺得係雙賽
般狗華弟艾達臣

兩場0:0廢曼

華dee另一條大船
李城鐵達尼號
之前個個打晒J麥迪臣班尼斯華dee鐵三角

依家J到落晒海
嬲嬲地入返傾狗算

打算入錫狗
嚟緊護級出盡奶力踢

第2週除咗根叔全blank
靠熱狗孖寶

仲諗住有機會破百

Tri cap

成班人收皮,kane哥下場爆分就夠掂

傾狗頂住唔爆
新全力爆

屌你熱狗真係靠唔撚住

都話猛狗

新狗陷家剷
好彩有傾狗陪攬炒

契仔猛虛火都吹奏

想賣沙狗了

屌你老母五十分都唔過

信念的考驗

屌DCL條垃圾

賣左9世

第二週真係全blank

好似都有d人tri cap咗

我囉屌佢老母

tri cap kane狗
屌你對富臨交白卷

傾狗唔掂喎復出之後

仲會唔會strong hold

好在上上周入左李察卡臣
鏝真係L狗之霸, 擺左cancelo正選sub digne
仲要cap埋沙拿

有諗過入,但如果放咗dcl,第日要再入番就蝕錢
好鬼憎佢個賣出系統
有咩理由賣出價係同市價唔同

逼你升0.2先賺0.1
想做FPL雲加都唔得

有冇手足入Ward Prowse

有,用佢暫時頂李城嗰兩個中場

前鋒冇個掂
睇死676下場開始都沉
laca timo kane dcl vardy冇個掂
就嚟玩6.5鋒線

Antonio Bamford Watkins

一路都玩6.5前鋒線
之前仲癲到搭隻4.3前峰玩

真心想
拎筆錢去玩下kdb sterling俾哥狗撚下好過

唔試南狗?

Auba G
Willian A

Wood G
Xhaka A(?)

對般尼都冇CS

阿記信唔過
全季都冇入過阿記球員

除咗freehit入過一次拿卡 leno其餘都冇

希望McCarthy下場都唔好出
擺咗佢正選

Ings 又傷

點解無左正選？

Ward-Prowse

唔知

條友神經刀

阿狗係完全信唔過

京斯條撚屌大伏

同樓上一樣全季無入過
嚟緊29週都不了

諗夠鐘sub咗Raphinha 換Watkins
唔希望Rap有分

華哥

有識之士

通街都係，我就7左一早放左

好撚廢

無麥狗唔識踢

信阿狗姐係包fpl陷家剷

29週連5個都必夠,無Free Hit

用咗McCarthy正選,廢龍後備,希望唔好玩嘢McCarthy對鏝先出

科士打75分鐘受傷
AMM換入失4球

麥狗無正選真係濕鳩
睇嚟比人棄用

唔係第一次突然間唔用
但嗰次第二場就即刻用返

揸咗廿幾週今次真係要放

揸下山齊士

已經有白禮頓後衛
分散投資

Lemina G
Salah A

支持FPL派返3分比沙狗

根度簡

我重cap左沙狗
對富臨都咁真係食得屎

富臨踢得幾好 睇到想入富臨啲人

sub咗aina

覺唔覺哥狗係抵死？

一開波就爆CS

撚狗終害己